{"translation-revision-date":"2023-01-28 14:56+0000","generator":"Loco https:\/\/localise.biz\/","source":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/checkout-blocks\/order-note-frontend.js","domain":"woocommerce","locale_data":{"woocommerce":{"":{"domain":"woocommerce","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Notes about your order, e.g. special notes for delivery.":["Megjegyz\u00e9sek a rendel\u00e9ssel, sz\u00e1ll\u00edt\u00e1ssal kapcsolatban."]}}}