{"translation-revision-date":"2023-08-09 09:57:00+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Schema":["s\u00e9ma"],"Meta tags":["meta le\u00edr\u00e1s"],"Not available":["Nem t\u00e1mogatott"],"Checks":["Ellen\u0151rz\u00e9sek"],"Focus Keyphrase":["Kapcsol\u00f3d\u00f3 kulcssz\u00f3"],"Good":["J\u00f3"],"No index":["Nincs index c\u00edm"],"Focus keyphrase not set":["Kapcsol\u00f3d\u00f3 kulcssz\u00f3 nincs be\u00e1ll\u00edtva"],"Readability score":["Readability score"],"SEO score":["SEO score"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/src\/frontend-inspector\/components\/frontend-inspector.js"}}